話要攬炒 然後失業潮又要嘈

用武肺攬炒就唔制
話攬炒係指經濟攬炒
到時家時勢差失業潮 咁咪經濟攬炒囉
但又有班人又係度怨

連登仔口中嘅攬炒係唔係指其他人死但唔好搞到自己?

因為攬啲唔攬啲 到頭唔到岸

你都識講有班人，咁其實係想表達d 咩

攬炒只係口號
同手足不是condom一樣